{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/w-premium-airport.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "W Premium Guesthouse Incheon airport"
    },
    "text": "仁川に位置するW Premium Guesthouse Incheon airportは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 宿は空港貨物庁舎駅から約8km離れているので空港へのアクセスが良いです。 松島コンベンションセンターと仁川アジア競技大会のメインスタジアムはそれぞれ約25kmの距離に位置しており、グリーン気候基金からは約26km離れており、出張や観光目的で訪れるゲストにメリットを提供しています。 客室には都市の眺めを楽しむことができるバルコニーがあり、シャワー設備と無料の洗面用具を備えた専用バスルーム、薄型TV、エアコンが備えられており、リラックスを楽しむことができます。 特に一部の客室はテラスがあり、リラックスするのに最適です。 客室内には机ややかんなどの設備も提供され、ビジネス旅行者に便利さを提供しています。 仁川駅や雲西駅のような観光名所もアクセスが良く、旅行や観光を楽しむのにも便利です。 最寄りの空港は仁川国際空港で約6kmに位置しています。 また、W Premium Guesthouse Incheon airportは仁川の中心部と約18kmの距離に位置しており、仁川地域を旅行したい方にもお勧めです。 チェックイン時間は午後4:00からで、チェックアウト時間は午前11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportはどこに位置していますか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportから空港へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportは空港貨物庁舎駅から約8km離れています。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportから松島コンベンションセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportから松島コンベンションセンターまでの距離は約25kmです。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportから仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportから仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離は約25kmです。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportからグリーン気候基金までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportからグリーン気候基金までの距離は約26kmです。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportの客室にはバルコニー、専用バスルーム、薄型TV、エアコンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportの客室で特にリラックスできる場所はありますか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportの一部の客室にはテラスがあり、リラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportの最寄りの空港は仁川国際空港です。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportから仁川の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportから仁川の中心部までの距離は約18kmです。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airportのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airportのチェックイン時間は午後4:00からで、チェックアウト時間は午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "W Premium Guesthouse Incheon airport周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "W Premium Guesthouse Incheon airport周辺には仁川駅や雲西駅などの観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 1061
    }
}